Consul agent config
===================

Сервер. Надо для того что бы заработал коннект как таковой
```
connect {
  enabled = true
}
```
Сервер. Клиент. Надо что бы заработал grpc который используется для общения консула и енвоя. 
```
ports {
  grpc = 8502
}
```
Сервер? Клиент?. Нужно сильно отдельно курить права доступа. Сейчас просто выключил. 
```
acl {
  enabled = false
}
```
